[每日黄店]呦呦鹿鳴布丁燒

布丁燒聽多了，這裡有原味、咖啡和椰子味。原本想試試看若竹抹茶的甜品怎麼樣，可惜未出爐。
倒出來的體驗很好玩，側一側，布丁層就自動脫模，接著焦糖液就從蛋糕上面流向整個盤子。可能你看到那麼多焦糖液認為一定會很甜、嗆喉，實際上不是。連著芝士蛋糕層吃，是一個甜一個淡的味道。椰子味有椰肉在裡面，喜歡椰子的人可能很喜歡。要烤兩次慢烤水浴法連備料至少要2小時。$38蚊一個，這工藝在葵廣，有人會欣賞嗎？
唉！抹茶沒嚐到，又要下次再來了。
#飲食界工會 #若竹抹茶 #葵廣美食 #呦呦鹿鳴布丁燒

呢間野真心正
不過一個38蚊太貴唔可以成日食

其實店家應該推出其他時間較短的產品

例如更小杯的芝士蛋糕

那樣只需焗一次，價格更便宜，擴大到受眾

呢幾年大概食左3 4次
太貴

食過兩次 都係覺得頗貴

食過次熱baileys酒味好撚正，但有啲貴

推

食過，係幾好，不過個人覺得太甜

咁細賣38 貴過頭 大一倍就差唔多 你賣依個價都係賣手工 d料都唔值錢 唔知整到咁精緻做乜

你都識話料錢唔貴,手工先係最值錢

呢個真心好食
雖然價錢係貴d
不過久唔久食下都絕對ok!
推介

賣手工 但又唔知做咩整到咁精緻
我覺得都係過下口癮
整細d 賣平d 可能仲好

食左好耐

已經好細 仲整細d
賣手工都可以大d掛 你要賣到成38蚊舊野得兩啖真係呃錢咁

可能呢啲手工嘢唔應該喺葵廣賣去得葵廣都係窮L

未係黃店已經成日放工就賣晒啦

呢間真心好食.. 不過貴.

係take out 芝士蛋糕既世界，一人份係好岩架啦，有人話成本平，其實唔係，芝士蛋糕，backer的時間都係錢，鋪租都係錢
以日本甜品同樣時間工藝黎講，38蚊食一個焗2個鐘既芝士餅真係唔貴

（雖然我個半鐘可以焗到更多紐約芝士，日式芝士等更賺錢的選擇....但到時又無人買我了）

今日食咗 好撚好食

我今日都食左間車仔面好正，但車仔面只叫左菜，影唔到靚相